
### Uncomment to configure additional attributes of Application
# application:
#   timezone: Europe/Berlin  #default
#   admin_email: string
#   admin_password: string

# application_table:
questions:
  phase-1:
    phaseLabel: "Kurzbewerbung"
    startDate: 2024-12-23  # format: %Y-%m-%d
    endDate: 2024-01-10  # format: %Y-%m-%d
    sections:
      - name: Allgemein
        description: "Bitte beantwortet folgende Fragen so ausführlich, dass wir Euer Projekt bestmöglich nachvollziehen können, achtet dabei jedoch bitte auf die Zeichenbegrenzungen:"
      - name: Euer Team
        description: "Folgende Fragen gehen <b>nicht</b> in die Bewertung mit ein, sondern dienen dazu, Euch während des Wettbewerbsverlaufs kontaktieren (Frage 9) oder Ausschlusskriterien zu überprüfen (Fragen 10-11). Die restlichen Fragen sind für unsere Statistik, damit wir den Wettbewerb stets weiter verbessern können (Fragen 12-16)."

    questions:
      # Section 1
      - questionType: shortText
        order: 1
        question: "Bitte nennt den Namen Eurer Idee, des Projekts oder des Start-ups."
        mandatory: true
        maxTextLength: 60
        note: "Beispiel: \"Unsere Initiative trägt den Namen 'GreenHarbor'.\""
        sectionNumber: 1

      - questionType: longText
        order: 2
        question: "Was ist das gesellschaftliche Problem, das Ihr lösen möchtet? Warum ist es besonders wichtig dieses Problem zu lösen?"
        mandatory: true
        maxTextLength: 500
        note: "Beispiel: \"Wir möchten die hohe Plastikverschmutzung der Ozeane reduzieren, da dies eine akute Bedrohung für die Meeresbewohner und das globale Ökosystem darstellt…\""
        sectionNumber: 1

      - questionType: longText
        order: 3
        question: "Was ist Eure Idee, um dieses Problem ganz oder teilweise zu lösen? Wo befindet ihr euch gerade in der Projektumsetzung?"
        mandatory: true
        maxTextLength: 500
        note: "Beispiel: \"Unsere Idee ist die Entwicklung biologisch abbaubarer Verpackungen und die Implementierung eines Recycling-Netzwerks für Küstenregionen. Wir haben vor 2 Monaten unsere GmbH gegründet und erste Interviews mit Stakeholdern geführt…\""
        sectionNumber: 1

      - questionType: multipleChoice
        order: 4
        question: "Welche(s) der SDG(s) adressiert Ihr damit primär? (max. 3)"
        minAnswers: 1
        maxAnswers: 3
        Answers:
          - "1. Keine Armut"
          - "2. Kein Hunger"
          - "3. Gesundheit und Wohlergehen"
          - "4. Hochwertige Bildung"
          - "5. Geschlechtergleichstellung"
          - "6. Sauberes Wasser und Sanitäreinrichtungen"
          - "7. Bezahlbare und saubere Energie"
          - "8. Menschenwürdige Arbeit und Wirtschaftswachstum"
          - "9. Industrie, Innovation und Infrastruktur"
          - "10. Weniger Ungleichheiten"
          - "11. Nachhaltige Städte und Gemeinden"
          - "12. Verantwortungsvolle Konsum- und Produktionsmuster"
          - "13. Maßnahmen zum Klimaschutz"
          - "14. Leben unter Wasser"
          - "15. Leben an Land"
          - "16. Frieden, Gerechtigkeit und starke Institutionen"
          - "17. Partnerschaften zur Erreichung der Ziele"
        mandatory: true
        userInput: false
        sectionNumber: 1

      - questionType: longText
        order: 5
        question: "Inwiefern erfüllt ihr die ausgewählten SDGs?"
        mandatory: true
        maxTextLength: 500
        note: "Beispiel: \"Durch die Reduzierung von Plastikverpackungen tragen wir zum Wohl der Lebewesen unter und im Wasser bei, was zur Erreichung des SDGs 17 beiträgt. Darüber hinaus…\""
        sectionNumber: 1

      - questionType: longText
        order: 6
        question: "Was ist Euer persönlicher Bezug zu diesem Problem und wie seid Ihr zu diesem Projekt gekommen?"
        mandatory: true
        maxTextLength: 500
        note: "Beispiel: \"Als passionierte Taucher haben wir die Umweltauswirkungen hautnah erlebt und beschlossen, aktiv zur Lösung beizutragen…\""
        sectionNumber: 1

      - questionType: longText
        order: 7
        question: "Bitte erläutert Euer Geschäftsmodell bzw. wie Ihr Einnahmen generieren möchtet. Es geht hierbei besonders um das Konzept, ihr müsst noch keine genauen Zahlen nennen."
        mandatory: true
        maxTextLength: 500
        note: "Beispiel: \"Unser Geschäftsmodell basiert auf dem Verkauf der nachhaltigen Verpackungen an Unternehmen sowie auf Partnerschaften mit Recyclingunternehmen…\""
        sectionNumber: 1

      - questionType: longText
        order: 8
        question: "Wie hebt Ihr Euch als Team ab und was ist das Besondere an Eurer Idee?"
        mandatory: true
        maxTextLength: 500
        note: "Beispiel: \"Unser interdisziplinäres Team vereint Expertise in Umweltwissenschaften, Ingenieurwesen und Unternehmensführung. Die Integration von Technologie in unsere Lösung macht uns einzigartig….\""
        sectionNumber: 1

      - questionType: imageUpload
        order: 9
        question: "Welches Bild habt Ihr im Kopf, wenn Ihr an Eure Idee denkt? Ladet dazu genau ein Bild hoch. (Lasst Eurer Kreativität freien Lauf und verzichtet wenn möglich auf KI! Das Bild wird in die Bewertung nicht mit einbezogen)"
        maxFileSizeInMB: 2.0  # in Mega Byte
        note: "Beispiel: [Bild hochladen: \"Strand mit sauberem Wasser und glücklichen Meeresbewohnern.\"]"
        mandatory: false
        sectionNumber: 1


      # Section 2
      - questionType: shortText
        order: 10
        preInformationBox: "Wir benötigen für den Wettbewerb Kontaktdaten zu einer Person im Gründerteam. Falls ihr ein größeres Team seid, möchtet ihr vielleicht einen Hauptansprechpartner außerhalb des Gründerteams benennen. Dies ist hier möglich, jedoch rein optional. "
        question: "Bitte gib die E-Mailadresse einer Person im Gründerteam an."
        mandatory: true
        maxTextLength: 60
        formattingRegex: EMAIL
        sectionNumber: 2

      - questionType: shortText
        order: 11
        question: "Bitte gib die Telefonnummer einer Person im Gründerteam an."
        mandatory: true
        maxTextLength: 60
        formattingRegex: PHONE_NUMBER
        sectionNumber: 2

      - questionType: shortText
        order: 12
        question: "Bitte gib die E-Mailadresse Eures Hauptansprechpartners an."
        mandatory: false
        maxTextLength: 60
        formattingRegex: EMAIL
        sectionNumber: 2

      - questionType: shortText
        order: 13
        question: "Bitte gib die Telefonnummer Eures Hauptansprechpartners an."
        mandatory: false
        maxTextLength: 60
        formattingRegex: PHONE_NUMBER
        sectionNumber: 2

      - questionType: conditional
        order: 14
        mandatory: true
        sectionNumber: 2
        question: "Ist Euer Start-Up schon im Handelsregister eingetragen?"
        Answers:
          - value: "Ja"
            questions:
              - questionType: shortText
                question: "Was ist Eure Handelsregisternummer?"
                mandatory: true
                maxTextLength: 100
              - questionType: pdfUpload
                question: "Bitte ladet ein Dokument hoch, in dem erkennbar ist, dass Eure Handelsregistereintragung nicht vor 2020 geschehen ist (max. 5 Jahre)"
                maxFileSizeInMB: 2.0  # in Mega Byte
                mandatory: true
                note: "[Dokument hochladen: Handelsregistereintragung]"
          - value: "Nein"
            questions: []

      - questionType: conditional
        order: 15
        mandatory: true
        sectionNumber: 2
        question: "Habt ihr eine Webseite?"
        Answers:
          - value: "Ja"
            questions:
              - questionType: shortText
                question: "Wenn ja: Gibt gerne die Webadresse an."
                mandatory: true
                maxTextLength: 60
          - value: "Nein"
            questions: []

      - questionType: multipleChoice
        order: 16
        question: "Ist eine Person aus Eurem Team Mitglied der Bayerischen EliteAkademie?"
        minAnswers: 1
        maxAnswers: 1
        Answers:
          - "Ja"
          - "Nein"
        mandatory: true
        userInput: false
        sectionNumber: 2

      - questionType: shortText
        order: 17
        question: "In welcher Stadt lokalisiert Ihr Euch hauptsächlich?"
        mandatory: true
        maxTextLength: 60
        note: "Beispiel: \"München\"."
        sectionNumber: 2



      - questionType: conditional
        order: 18
        mandatory: true
        sectionNumber: 2
        question: "Habt Ihr Euch mit Eurem Start-up zuvor schon einmal bei Generation-D beworben?"
        Answers:
          - value: "Ja"
            questions:
              - questionType: shortText
                question: "In welchem Jahr?"
                mandatory: true
                maxTextLength: 60
                note: "Beispiel: \"2022\""
              - questionType: multipleChoice
                question: "Wart Ihr schon einmal im Finale von Generation-D?"
                minAnswers: 1
                maxAnswers: 1
                Answers:
                  - "Ja"
                  - "Nein"
                mandatory: true
                userInput: false
          - value: "Nein"
            questions: []


      - questionType: multipleChoice
        order: 19
        question: "Wie seid Ihr zum ersten Mal auf Generation-D aufmerksam geworden? (Mehrfachauswahl möglich) "
        minAnswers: 1
        maxAnswers: 3
        Answers:
        - "Generation-D LinkedIn"
        - "Generation-D Instagram"
        - "Social Media Post bei einem Partner"
        - "Slack Channel Beitrag"
        - "Website/Suchanfrage (Google, etc.)"
        - "Pressemitteilung"
        - "Flyer & Plakate in einer Hochschuleinrichtung"
        - "Flyer & Plakate in einem Gründungszentrum/-initiative"
        - "Flyer & Plakate woanders ausgehängt"
        - "Empfehlung von Freunden und Bekannten"
        - "Sonstiges"
        mandatory: true
        userInput: false
        sectionNumber: 2


      - questionType: shortText
        order: 20
        question: "Welche Staatsbürgerschaften haben Eure Teammitglieder?"
        mandatory: false
        maxTextLength: 60
        sectionNumber: 2

      - questionType: multipleChoice
        order: 21
        question: "Gibt es eine Frau oder nicht-binäre Person bei Euch im Gründerteam?"
        minAnswers: 1
        maxAnswers: 1
        Answers:
          - "Wir sind ein Team, das nur aus Frauen und non-binären Personen besteht"
          - "Wir sind mind. paritätisch besetzt"
          - "Wir haben mind. eine Frau/ non-binäre Person"
          - "Wir haben keine Frau/ non-binäre Person"
        mandatory: false
        userInput: false
        sectionNumber: 2

      - questionType: checkBox
        order: 22
        question: 'Ich habe die <u><a href="https://bewerbung.generation-d.org/files/Ablauf_des_Bewerbungsprozesses_2025.pdf" target="_blank">Einverständnis-Erklärung</a></u> zur Teilnahme am Wettbewerb gelesen und stimme dieser zu.'
        mandatory: true
        sectionNumber: 2

  phase-2:
    phaseLabel: "Read-Deck"
    startDate: 2025-03-10
    endDate: 2025-04-06
    questions: []

  phase-3:
    phaseLabel: "Lebensläufe & Interviews"
    startDate: 2025-05-05
    endDate: 2025-05-25
    questions: []

  phase-4:
    phaseLabel: "LinkedIn Voting"
    startDate: 2025-06-02
    endDate: 2025-06-08
    questions: []
